Buscaminas

Practica para la asignatura AS de la FIB

GRUP:
Daniel Cortijos
Carles Barreiro
Pau Figueras
Alejando Del Amo

Practica que consiste en hacer un buscaminas utilizando Hibernate para generar automaticamente la capa de datos y
donde se utiliza un servicio de mensajeria para enviar un email con la puntuacion final al jugador cuando gana la partida.